拜登=千手柱間

侵=宇智波斑

侵= 名人

廿年後先到嗚人

侵侵

拜登係幫輝夜復活嗰隻野

賀錦麗先係

林奠 = 你老母

刁=

火影世界第一

黑絕

隻野叫黑絕

其實真係唔係鳩嗡
宇智波斑當初都係行得最前
如果宇智波一族當初聽佢講
之後就唔會比木葉逼害到連黑警都無得做

香港人唔睇香港版翻譯